蕭生:貿易戰達成短暫停火協議

仆街啦,股樓準備爆

多謝燒山

屌

長期開火🙈🙈🙈🙈

燒山依兩個月燈力十足
多謝燒山 燒山好野

蕭生快d預測埋中國會贏貿易戰

咪係囉，短暫停火，咪即係長期開火 ....

短暫停火咪即係長期開火囉

咪出黎燈啦求下你啦燒山

燒山記得預言埋美國唔會幫香港手喎